認真討論 點分係股災定回調

有冇指標睇睇
本人深信大選前都唔會爆跌
係唔係要等美帝出負利率先會回返

老母面會話你知

連登仔絕望孖展比人斬倉既時候就會回返

有得睇仲有人會輸錢？

事後先知

信念

信 - 回調
唔信 - 股災

有指標睇，呢個世界冇窮人

咁易分到，仲有窮人咩？